所以中資銀行大股東都係中共財政部，香港9成企業有紅色資本

全部拆晒？

屌9佢地啦